# Base de dades #
* 3 entitats amb el mateix funcionament: humitat, temperatura i nivell_aigua. La raspberry recullirà els valors a cada hora i emmagatzemarà les dades.
* Una entitat User, amb nom, cognom, email i password.
